{"translation-revision-date":"2024-12-17 15:40:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"There are a total of %d color palettes":["Il y a %d\u00a0palettes de couleurs au total"],"Color palettes":["Palettes de couleurs"],"Sorry, you don't have permission to update the theme.":["Veuillez nous excuser, vous n\u2019avez pas le droit de mettre \u00e0 jour le th\u00e8me."],"Finish customizing":["Achever la personnalisation"],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in Editor.":["S\u00e9lectionnez la paire de polices qui convient le mieux \u00e0 votre marque. La police la plus grande sera utilis\u00e9e pour les titres, la plus petite pour les contenus annexes. Vous pouvez modifier votre police \u00e0 tout moment dans l\u2019\u00e9diteur."],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in Editor.":["L\u2019IA a s\u00e9lectionn\u00e9 une combinaison de polices id\u00e9ale pour votre entreprise. Si vous souhaitez les modifier, s\u00e9lectionnez une nouvelle option ci-dessous maintenant, ou plus tard dans l\u2019\u00e9diteur."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in Editor.":["Choisissez la palette de couleurs qui convient le mieux \u00e0 votre marque. Vous souhaitez la modifier\u00a0? Cr\u00e9ez votre palette de couleurs personnalis\u00e9e ci-dessous ou mettez-la \u00e0 jour ult\u00e9rieurement dans l\u2019\u00e9diteur."],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in Editor.":["Sur la base des informations que vous avez communiqu\u00e9es, notre outil d\u2019IA recommande d\u2019utiliser cette palette de couleurs. Vous souhaitez la modifier\u00a0? Vous pouvez s\u00e9lectionner ou ajouter de nouvelles couleurs ci-dessous ou les mettre \u00e0 jour plus tard dans l\u2019\u00e9diteur."],"Add patterns":["Ajouter des compositions"],"More patterns from the WooCommerce.com library are available! Opt in to connect your store and access the full library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["D\u2019autres compositions sont disponibles dans la biblioth\u00e8que WooCommerce.com\u00a0! Choisissez de connecter votre boutique et d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019ensemble de la biblioth\u00e8que, et obtenez en prime du contenu plus pertinent et une exp\u00e9rience de configuration de boutique sur mesure. En faisant ce choix, vous autoriserez le {{link}}suivi de l\u2019utilisation{{\/link}}. Vous pouvez changer d\u2019avis \u00e0 tout moment dans les r\u00e9glages WooCommerce."],"Create an engaging homepage by adding and combining different patterns and layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Cr\u00e9ez une page d\u2019accueil attrayante en ajoutant et en combinant diff\u00e9rentes compositions et mises en page. Vous pouvez personnaliser davantage cette page, notamment son contenu, plus tard via l\u2019\u00e9diteur."],"Access more patterns":["Acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres compositions"],"Unfortunately, a technical issue is preventing more patterns from being displayed. Please <FetchPatterns>try again<\/FetchPatterns> later.":["Malheureusement un probl\u00e8me technique emp\u00eache l\u2019affichage de compositions suppl\u00e9mentaires. Veuillez <FetchPatterns>r\u00e9essayer<\/FetchPatterns> plus tard."],"Build your brand by creating a memorable logo using {{link}}Fiverr{{\/link}}.":["\u00c9tablissez votre marque en cr\u00e9ant un logo marquant avec {{link}}Fiverr{{\/link}}."],"More fonts are available! Opt in to connect your store and access the full font library, plus get more relevant content and a tailored store setup experience. Opting in will enable {{link}}usage tracking{{\/link}}, which you can opt out of at any time via WooCommerce settings.":["Des polices suppl\u00e9mentaires sont disponibles\u00a0! Choisissez de connecter votre boutique et d\u2019acc\u00e9der \u00e0 l\u2019ensemble de la biblioth\u00e8que de polices, et obtenez en prime du contenu plus pertinent et une exp\u00e9rience de configuration de boutique sur mesure. En faisant ce choix, vous autoriserez le {{link}}suivi de l\u2019utilisation{{\/link}}. Vous pouvez changer d\u2019avis \u00e0 tout moment dans les r\u00e9glages WooCommerce."],"Access more fonts":["Acc\u00e9der \u00e0 des polices suppl\u00e9mentaires"],"Add one or more of our homepage patterns to create a page that welcomes shoppers.":["Ajoutez une ou plusieurs de nos compositions de page d\u2019accueil pour cr\u00e9er une page accueillant vos acheteurs."],"Social media":["R\u00e9seaux sociaux"],"Share information on any services that your business can provide.":["Partagez des informations sur les services fournis par votre entreprise."],"Put the spotlight on one or more of your products or product categories.":["Mettez en avant un ou plusieurs de vos produits ou une ou plusieurs cat\u00e9gories de produits."],"Featured selling":["Vente mise en avant"],"Promote your social channels and give shoppers a way to see your latest products and news.":["Faites de la publicit\u00e9 sur vos r\u00e9seaux sociaux et permettez aux acheteurs de d\u00e9couvrir vos derniers produits ainsi que votre actualit\u00e9."],"Encourage sales by sharing positive feedback from happy shoppers.":["Stimulez les ventes en partageant les avis positifs d\u2019acheteurs satisfaits."],"Show your shoppers what\u2019s special about your business.":["Montrez \u00e0 vos clients les sp\u00e9cificit\u00e9s de votre entreprise."],"Design a store that reflects your brand and business. Customize your active theme, select a professionally designed theme, or create a new look using our store designer.":["Concevez une boutique qui refl\u00e8te votre marque et votre entreprise. Personnalisez votre th\u00e8me actif, s\u00e9lectionnez un th\u00e8me con\u00e7u par des professionnels ou cr\u00e9ez un nouveau look \u00e0 l\u2019aide de notre concepteur de boutique."],"DON'T HAVE A LOGO YET?":["VOUS N\u2019AVEZ PAS ENCORE DE LOGO\u00a0?"],"Want more patterns?":["Vous d\u00e9sirez plus de compositions\u00a0?"],"Unfortunately, we're experiencing some technical issues \u2014 please come back later to access more patterns.":["Malheureusement, nous connaissons des probl\u00e8mes techniques \u2013 revenez plus tard pour acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres compositions."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more patterns.":["Abonnez-vous au <OptInModal>suivi de l\u2019utilisation<\/OptInModal> pour acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres compositions."],"Looks like we can't detect your network. Please double-check your internet connection and refresh the page.":["Il semblerait que nous ne puissions pas d\u00e9tecter votre r\u00e9seau. Veuillez rev\u00e9rifier votre connexion internet et rafra\u00eechir la page."],"Shuffle":["Al\u00e9atoire"],"Browse themes":["Parcourir les th\u00e8mes"],"Choose a professionally designed theme":["Choisir un th\u00e8me con\u00e7u par des professionnels"],"Design your own theme":["Concevoir votre propre th\u00e8me"],"Design or choose a new theme":["Concevoir ou choisir un nouveau th\u00e8me"],"Welcome shoppers to your store with one of our introductory patterns.":["Accueillez les acheteurs sur votre boutique avec l\u2019une de nos compositions de pr\u00e9sentation."],"You can edit your content later in the Editor":["Vous pouvez \u00e9diter votre contenu plus tard dans l\u2019\u00e9diteur"],"Use the store designer":["Utiliser le concepteur de boutique"],"Intro":["Intro"],"Services":["Services"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Now you can go back to the Home screen to complete your store setup and start selling.":["Bravo\u00a0! Vous avez con\u00e7u votre boutique. Vous pouvez maintenant revenir \u00e0 l\u2019\u00e9cran d\u2019accueil pour terminer la configuration de la boutique et commencer \u00e0 vendre."],"What's next?":["Et ensuite\u00a0?"],"View store":["Voir la boutique"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Bravo\u00a0! Vous avez con\u00e7u votre boutique. Jetez un coup d\u2019\u0153il \u00e0 votre dur labeur avant de poursuivre la configuration de votre boutique."],"Go to Products":["Acc\u00e9der aux produits"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Commencez \u00e0 garnir vos \u00e9tag\u00e8res virtuelles en ajoutant ou en important vos produits ou en modifiant les exemples de produits."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor later.":["S\u00e9lectionnez un pied de page parmi les options ci-dessous. Votre pied de page int\u00e8gre la navigation secondaire de votre site et sera ajout\u00e9 \u00e0 chaque page. Vous pouvez poursuivre sa personnalisation plus tard via l\u2019\u00e9diteur."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the Editor.":["Cr\u00e9ez une page d\u2019accueil attractive en s\u00e9lectionnant l\u2019une de nos mises en page pr\u00e9con\u00e7ues. Vous pouvez personnaliser davantage cette page, notamment son contenu, plus tard via l\u2019\u00e9diteur."],"Choose your homepage":["S\u00e9lectionner votre page d\u2019accueil"],"Opt in":["S\u2019abonner"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Passez \u00e0 la <WordPressLink>derni\u00e8re version de WordPress<\/WordPressLink> pour acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres polices."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Abonnez-vous au <OptInModal>suivi de l\u2019utilisation<\/OptInModal> pour acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres polices."],"Want more font pairings?":["Vous d\u00e9sirez d\u2019autres associations de polices\u00a0?"],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Passez \u00e0 la <WordPressLink>derni\u00e8re version de WordPress<\/WordPressLink> et <OptInModal>abonnez-vous au suivi de l\u2019utilisation<\/OptInModal> pour acc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres polices."],"Add your products":["Ajouter vos produits"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Oups\u00a0! Un probl\u00e8me est survenu pendant qu\u2019on posait les jalons. {{anchor}}Veuillez r\u00e9essayer{{\/anchor}} ou commencer avec un th\u00e8me."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Vous pouvez vous exprimer librement ici. Toutes les suggestions, tous les retours ou les commentaires \u00e0 propos de l\u2019exp\u00e9rience \u00ab\u00a0Concevoir votre propre th\u00e8me\u00a0\u00bb sont les bienvenus."],"I wanted to design my own theme.":["Je voulais concevoir mon propre th\u00e8me."],"Choose your footer":["Choisir votre pied de page"],"Design your homepage":["Concevoir votre page d\u2019accueil"],"Choose your header":["Choisir votre en-t\u00eate"],"Choose fonts":["Choisir les polices"],"Choose your color palette":["Choisir votre jeu de couleurs"],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["Pourquoi avez-vous choisi l\u2019option \u00ab\u00a0Cr\u00e9ez votre propre th\u00e8me\u00a0\u00bb\u00a0?"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Cr\u00e9ez une boutique \u00e0 l\u2019image de votre marque et de votre entreprise. S\u00e9lectionnez l\u2019un de nos th\u00e8mes professionnels \u00e0 personnaliser ou cr\u00e9ez le v\u00f4tre \u00e0 l\u2019aide de l\u2019IA."],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Suivez cette br\u00e8ve pr\u00e9sentation pour d\u00e9couvrir ce qu\u2019il est possible de faire."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mais que cela ne vous arr\u00eate pas\u00a0! Commencez \u00e0 personnaliser la pr\u00e9sentation de votre boutique en ajoutant votre logo et en s\u00e9lectionnant vos couleurs et votre mise en page. "],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and building your own layouts. Take a quick tour to discover what's possible.":["Commencez \u00e0 concevoir votre boutique, notamment en ajoutant votre logo, en modifiant les jeux de couleurs et en cr\u00e9ant vos propres mises en page. Suivez cette br\u00e8ve pr\u00e9sentation pour d\u00e9couvrir ce qu\u2019il est possible de faire."],"Discover what's possible with the store designer":["D\u00e9couvrir ce qu\u2019il est possible de faire avec le concepteur de boutique"],"Setting up the foundations":["Poser les bases"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Notre outil d\u2019IA a rencontr\u00e9 quelques probl\u00e8mes lors de la cr\u00e9ation de votre contenu."],"Welcome to your store!":["Bienvenue dans votre boutique\u00a0!"],"Other.":["Autre."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Vous pouvez vous exprimer librement ici. Toutes les suggestions, tous les retours ou les commentaires \u00e0 propos de l\u2019exp\u00e9rience de boutique g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l\u2019IA sont les bienvenus."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Est-ce que quelque chose vous a sembl\u00e9 confus, peu important ou inutile\u00a0?"],"I didn't like any of the available themes.":["Je n\u2019ai aim\u00e9 aucun des th\u00e8mes disponibles."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["Je n\u2019ai pas trouv\u00e9 de th\u00e8me correspondant \u00e0 mes besoins."],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["L\u2019objectif est d\u2019avoir tous les bons outils avant de commencer \u00e0 personnaliser votre boutique."],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Je voulais voir comment l\u2019IA pouvait m\u2019aider \u00e0 rationaliser le processus."],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["Pour quelle raison avez-vous choisi l\u2019option \u00ab\u00a0Conception avec IA\u00a0\u00bb\u00a0?"],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Sur une \u00e9chelle de 1 (difficile) \u00e0 5 (tr\u00e8s facile), comment \u00e9valueriez-vous votre exp\u00e9rience g\u00e9n\u00e9rale\u00a0?"],"Exit and lose changes":["Quitter et perdre les changements"],"Continue designing":["Continuer le design"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Vous perdrez toute modification apport\u00e9e \u00e0 la conception de votre boutique et vous devrez recommencer le processus."],"Are you sure you want to exit?":["Voulez-vous vraiment quitter\u00a0?"],"Generating content":["G\u00e9n\u00e9ration de contenu"],"Editor canvas":["Toile de l\u2019\u00e9diteur"],"Please try again":["Veuillez r\u00e9essayer"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Oups\u00a0! Nous avons rencontr\u00e9 un probl\u00e8me lors de la cr\u00e9ation de votre boutique. <retryButton\/>"],"Active theme":["Th\u00e8me actif"],"Back to Home":["Revenir \u00e0 l\u2019accueil"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Revenez \u00e0 l\u2019\u00e9cran d\u2019accueil pour terminer la configuration de la boutique et commencer \u00e0 vendre."],"Go to the Editor":["Acc\u00e9der \u00e0 l\u2019\u00e9diteur"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["Rendez-vous dans l\u2019\u00e9diteur pour modifier vos images et votre texte, ajouter d\u2019autres pages et proc\u00e9der \u00e0 d\u2019autres personnalisations."],"Fine-tune your design":["Affiner la conception"],"Your store looks great!":["Votre boutique a fi\u00e8re allure\u00a0!"],"Browse all themes":["Parcourir tous les th\u00e8mes"],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Vous pouvez \u00e9galement choisir un th\u00e8me con\u00e7u par des professionnels pour le personnaliser et vous l\u2019approprier."],"Customize your store":["Personnaliser votre boutique"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personnalisez le style et la mise en page de votre boutique pour qu\u2019elle corresponde \u00e0 votre marque\u00a0! Ajoutez votre logo, modifiez la police et les couleurs et essayez diff\u00e9rentes mises en page. Vous pourrez modifier le texte et les images ult\u00e9rieurement via l\u2019\u00e9diteur."],"Make your store your own":["Appropriez-vous votre boutique"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Toutes les modifications que vous apportez \u00e0 la mise en page et au style s\u2019affichent ici en temps r\u00e9el, ce qui est id\u00e9al pour tester diff\u00e9rentes pr\u00e9sentations avant la mise en ligne. Vous pouvez \u00e9galement redimensionner cette zone pour v\u00e9rifier la pr\u00e9sentation de votre boutique sur mobile."],"View your changes in real time":["Visualiser vos changements en temps r\u00e9el"],"Welcome to your AI-generated store!":["Bienvenue dans votre boutique g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par l\u2019IA\u00a0!"],"Take a tour":["Lancer la pr\u00e9sentation"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utilisez les fl\u00e8ches gauche et droite pour redimensionner la toile. Maintenez la touche Maj enfonc\u00e9e pour redimensionner par incr\u00e9ments plus importants."],"Saving failed.":["\u00c9chec de l\u2019enregistrement."],"Logo":["Logo"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Affirmez l\u2019image de marque de votre boutique en ajoutant votre logo. Pour un r\u00e9sultat optimal, chargez un SVG ou un PNG d\u2019une largeur minimale de 300\u00a0px."],"Use as site icon":["Utiliser comme favic\u00f4ne"],"Link logo to homepage":["Lier le logo \u00e0 la page d\u2019accueil"],"Image width":["Largeur de l\u2019image"],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["S\u00e9lectionnez un nouveau pied de page parmi les options ci-dessous. Votre pied de page int\u00e8gre la navigation secondaire de votre site et sera ajout\u00e9 \u00e0 chaque page. Vous pouvez poursuivre sa personnalisation via l\u2019\u00e9diteur."],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the Editor.":["En se basant sur les boutiques les plus performantes dans votre secteur d\u2019activit\u00e9 et dans votre emplacement, notre outil d\u2019IA recommande ce mod\u00e8le pour votre entreprise. Vous pr\u00e9f\u00e9rez une autre mise en page\u00a0? Choisissez parmi les mod\u00e8les ci-dessous maintenant, ou plus tard via l\u2019\u00e9diteur."],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the Editor.":["S\u00e9lectionnez un nouvel en-t\u00eate parmi les options ci-dessous. Votre en-t\u00eate int\u00e8gre la navigation de votre site et sera ajout\u00e9 \u00e0 chaque page. Vous pouvez poursuivre sa personnalisation via l\u2019\u00e9diteur."],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Les ic\u00f4nes de site sont les ic\u00f4nes que vous voyez dans les onglets du navigateur, les barres de favoris et les applications mobiles WordPress."],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["C\u2019est ici que vous pouvez commencer \u00e0 personnaliser la pr\u00e9sentation de votre boutique, notamment en ajoutant votre logo et en modifiant les couleurs et la mise en page. Suivez cette br\u00e8ve pr\u00e9sentation pour d\u00e9couvrir ce qu\u2019il est possible de faire."],"Change your font":["Modifier votre police"],"or create your own":["ou cr\u00e9er"],"Change your footer":["Modifier votre pied de page"],"Change your homepage":["Modifier votre page d\u2019accueil"],"Change your header":["Modifier votre en-t\u00eate"],"Change fonts":["Modifier les polices"],"Change the color palette":["Modifier la palette de couleurs"],"Add your logo":["Ajouter votre logo"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the Editor later.":["Utilisez nos outils de style et de mise en page pour personnaliser le design de votre boutique. Du contenu et des images peuvent \u00eatre ajout\u00e9s ou modifi\u00e9s ult\u00e9rieurement via l\u2019\u00e9diteur."],"Let's get creative":["Place \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9"],"Which writing style do you prefer?":["Quel style d\u2019\u00e9criture pr\u00e9f\u00e9rez-vous\u00a0?"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direct mais respectueux, s\u00e9rieux et professionnel."],"Formal":["Formel."],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Ton impartial avec des expressions famili\u00e8res, sans argot."],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["D\u00e9tendu et amical, \u00e0 l\u2019image d\u2019une conversation avec un ami."],"Informal":["Informel."],"How would you like your store to look?":["Quel aspect souhaitez-vous donner \u00e0 votre boutique\u00a0?"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Dynamique avec des couleurs et des visuels qui attirent l\u2019attention."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["\u00c9l\u00e9gant et intemporel avec une touche de nostalgie."],"Classic":["Classique."],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Lignes \u00e9pur\u00e9es, couleurs neutres, aspect \u00e9l\u00e9gant et moderne."],"Contemporary":["Contemporain."],"Who your target audience is":["Votre public cible"],"What makes your business unique":["Ce qui rend votre entreprise unique"],"How many products you plan on displaying":["Le nombre de produits que vous pensez afficher"],"What you want to sell":["Ce que vous souhaitez vendre"],"Try to include:":["Essayer d\u2019inclure\u00a0:"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Plus vous fournissez de d\u00e9tails, plus notre IA est performante\u00a0!"],"Bold":["Moderne"],"Tell us a bit more about your business":["Parlez-nous un peu de votre entreprise"],"Applying the finishing touches":["Ajout des touches finales"],"Assembling your AI-optimized store":["Assemblage de votre boutique optimis\u00e9e par l\u2019IA"],"Designing the best look for your business":["Conception de la pr\u00e9sentation la mieux adapt\u00e9e \u00e0 votre entreprise"],"Comparing the top performing stores":["Analyse des boutiques les plus performantes"],"Analyzing your responses":["Analyse de vos r\u00e9ponses"],"Opening the doors":["Ouverture des portes"],"Drag to resize":["Glisser pour redimensionner"],"Turning on the lights":["Activation des lumi\u00e8res"],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Merci pour vos commentaires. Nous en ferons bon usage\u00a0!"],"Replace":["Remplacer"],"Continue setting up your store":["Continuer \u00e0 configurer votre boutique"],"Options":["Options"],"Neutral":["Neutre"],"Send":["Envoyer"],"Back":["Retour"],"Navigation":["Navigation"],"Style":["Style"],"Paid":["Pay\u00e9"],"Share feedback":["Partager des commentaires"],"Skip":["Ignorer"],"About":["\u00c0 propos"],"Layout":["Mise en page"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Close":["Fermer"],"Cancel":["Annuler"],"Continue":["Continuer"],"Delete":["Supprimer"],"Reviews":["Avis"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"Settings":["R\u00e9glages"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js"}}